勇武派黎緊去機場集會ok?

休息一下，有冷氣，有回響，安全

絕對支持 但真係要和平 機場好撚多外國遊客唔路會影相睇我地做緊咩

支持

所以我用集會呢個名

Sell 比外國人知香港發生咩事

入去就唔好勇武, 機場集會係brand building工程, 一勇武就浪費大好PR機會

係咪有機場彈殼展

勇武連續咁多日都要休息啦，機場絕對係好地方

推

唔好咁

小弟官塘區
可能買家d單程飛

support

和平番次回下氣

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場

諗下去到點解要勇武先
除非班狗濫暴 我地至反擊

勇武要休息下，個形勢唔同左